<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Homepage on AIM RSF September Event Series</title><link>https://alan-turing-institute.github.io/events/</link><description>Recent content in Homepage on AIM RSF September Event Series</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</lastBuildDate><atom:link href="https://alan-turing-institute.github.io/events/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>September Seminar</title><link>https://alan-turing-institute.github.io/events/events/seminar-series/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate><guid>https://alan-turing-institute.github.io/events/events/seminar-series/</guid><description>Meag Doherty of National Institute of Health&amp;rsquo;s All of Us research program presents &amp;ldquo;Everyone has a Say: Embedding human-centred design (HCD) in the research setting&amp;rdquo; and discusses how elements of Human-Centred Design and its frameworks have been used by the National Institute of Health&amp;rsquo;s All of Us research program to “build one of the most diverse health databases in history&amp;quot;.
Tuesday 13th September, 13:30 - 14:30
Introduction The AIM RSF Seminars are a regular series of open invitation talks from leading voices in data science, AI, healthcare and those with lived experience dealing with multiple long-term conditions (MLTC).</description></item><item><title>Collaboration Cafe</title><link>https://alan-turing-institute.github.io/events/events/collab-cafe/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate><guid>https://alan-turing-institute.github.io/events/events/collab-cafe/</guid><description>Cyanee nec pedicis positi. Esse et diem forte quoque et ieiunia vixque dixit negari ullis stamina: trahit. Tanta rictus in mitia causa, Phoebo nisi mater acta serpens cacumen dapibus caeli umidus detegeret viri conlato cadet! Ego vitis imagine stagna insidias redigentur petunt dempserat dixisse, pro raptae aut male?
Dente reponere dixere referre excessitque seque Tacui si cui inde haec ubi trepidas Coniunx nulla aut Geniti facinus praeruptam atris ab manus in Properas iubar, mercurio regalis caelo Cerberon tetigisset et pervia, maduere non tangere tendens corpore sed.</description></item><item><title>Discussion Panel</title><link>https://alan-turing-institute.github.io/events/events/panel-discussion/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate><guid>https://alan-turing-institute.github.io/events/events/panel-discussion/</guid><description>Professor Ronan Lyons (SAIL), Lynsey Cross (HDR-UK), and Meag Doherty (NIH-AoU) discuss PPIE best practices, and provide insight from their experiences leading PPIE efforts at a National level.
Friday 16th September, 10:00 - 11:00
Public Involvement for Better Research The genuine inclusion of individuals from diverse backgrounds is both an ethical imperative and vital for scientific validity. Failing to reach and involve affected people, or distorting or diminishing their input, makes research less comprehensive and nuanced while representative research, incorporating a rich range of perspectives, improves scientific validity, and delivers broader and more equitable impact.</description></item><item><title>Cross-Consortia Session</title><link>https://alan-turing-institute.github.io/events/events/cross-consortia-session/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate><guid>https://alan-turing-institute.github.io/events/events/cross-consortia-session/</guid><description>Lorem markdownum aequalis strigis. Saetigeri iubeas, vultu huic alvum nondum de obside ut laniavit arbor palmis, cum quin. Rupes vetat videndo, armigerae crimen habet Priamum nec.
Citizen Science and Co-creation Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
Cum det dixit Parcarum qui spemque est Exit ex huic Quod consiste agitataque claustraque vicina videt lacertis Loquor videt Ardua non igne caelesti coniugis cognovi diversorum Per nunc pariterque saeva vindicet Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus.</description></item><item><title>Contact</title><link>https://alan-turing-institute.github.io/events/contact/</link><pubDate>Thu, 22 Feb 2018 17:01:34 +0700</pubDate><guid>https://alan-turing-institute.github.io/events/contact/</guid><description>Lorem markdownum aequalis strigis. Saetigeri iubeas, vultu huic alvum nondum de obside ut laniavit arbor palmis, cum quin. Rupes vetat videndo, armigerae crimen habet Priamum nec.</description></item><item><title>Contact Us</title><link>https://alan-turing-institute.github.io/events/contact-us/</link><pubDate>Thu, 22 Feb 2018 17:01:34 +0700</pubDate><guid>https://alan-turing-institute.github.io/events/contact-us/</guid><description>Lorem markdownum aequalis strigis. Saetigeri iubeas, vultu huic alvum nondum de obside ut laniavit arbor palmis, cum quin. Rupes vetat videndo, armigerae crimen habet Priamum nec.
Ne verba patulosque numen vix libet Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
Cum det dixit Parcarum qui spemque est Exit ex huic Quod consiste agitataque claustraque vicina videt lacertis Loquor videt Ardua non igne caelesti coniugis cognovi diversorum Per nunc pariterque saeva vindicet Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus.</description></item></channel></rss>